### :sound: Sejam bem vindos! 

Opa, meu nome é Rodrigo, sou amante de tecnologia atualmente sou pago para resolver problemas utilizando Linux, containers, automação e muito, mas muito DevOps. 

- :rocket: Atualmente trabalho como Especialista de Infraestrutura (CIP)

- :tv: Gosto de falar sobre Linux, DevOps, Docker, Kubernetes, automação e muito mais sobre tecnologias.

- 💬 Gosto de jogar futebol, principalmente com meus amigos, então além dos tópicos aqui já mencionado, podemos ainda falar sobre futebol, video-games e do que quiser é claro! :D

<p align="center">
  <a href="https://github.com/pennux?tab=followers">
    <img src="https://img.shields.io/github/followers/pennux?label=Followers&logo=GitHub&style=for-the-badge" alt="GitHub badge" />
  </a>
</p>

<!--
**pennux/pennux** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->
